淨係睇空姐post都知香港人不會團結

不斷分化，互屌，鬥黃，僱主係政府/中資/藍絲老闆/親共財團乜都好，全部叫人辭職，財務自由唔駛做先至有資格叫做黃，成日話「有良知既一早走晒」，即係失業先至可以有良知。

航空業率先支持抗爭，依家空姐被裁，就話人做雞抵死。

藍店依舊大把人幫襯，黃店排隊執笠

無人聲援，又話港豬，有人聲援，又話人做雞扮黃，把口臭過屎，日日屌走其他反對政府既人。

Real

問下班渣家軍囉

中國人最叻統戰 最成功用自己人打自己人

覺得岩咪做 兄弟爬山 我地總會相見

原來你以家先知香港人唔團結，恭喜曬你先

香港人就係忘恩負義
大把地勤和你飛之後要做到隻狗咁
工作量大增外加比支那人屌都無出過聲
反正搵開50k⼀個月果d連登仔都係當人垃圾condom架啦

連登仔就係咁酸臭
希望空姐空少唔好見怪
你地唔係「飛雞」

香港人 = 華人 唔係個個都以民主自由行先
麵包 同 自由
華人社會起碼9成揀麵包 ! 就算幾有信念 結果都係揀麵包
返工緊要! 完全唔明點解成日關注班condom
自己出國咪算 搞咁多野

香港贏係需要一個李登輝
一個能夠呃晒共產黨 而且站係民主自由